大圍小心條四眼廢人引狗黎

Be water!

有冇哨兵啊

手足加油

佢報唔報狗都會嚟，拖時間做乜

擺明拖你地時間

報咪報囉，反而本來都要散

快d走啦 聽佢係到鳩up

真係好撚on9 一係就私了 一係就叫佢走
圍住傾計有咩意思

做咩事，有無人講下？

條撚屌都唔敢對鏡頭講咩事

無謂為啖氣快啲走

我睇到直播同記者都解釋得唔清楚

條友影人大頭，話要報警。

認真個呀叔已經算有禮貌
唔好私了

我分唔到佢係咪淺黃

影大頭同報警
扮睇唔到野
上曬鏡咪起底睇下咩料

拍膊頭藍衫阿叔有啲似狗同/黑

你都幾天真 做幾下戲就信到十足

唔好理，走

唔好亂call 招喚獸。

屌原來影咗大頭
但係個人覺得離需要私了仲有距離

前線手足背左以下電話佢

見到01直播，佢接受採訪時突登講d唔關事嘅嘢 點知畀街坊圍住鬧

喺鏡頭面前扮得好好